班人係咪搞錯同仁堂以為係位元堂？

藍到發黑既太子爺係位元堂太子爺
冇啦啦搵同仁堂做咩

唔明

支那賤畜的企業

之前有人post咗位元堂太子爺撐警言論出黎
班義士應該搞錯同仁堂以為位元堂

同仁堂全名係咩

同仁堂係黨企有咩錯

咩叫班義士
你講到好似要割咁

自己上GOOGLE啦 中資國企來..

不是要割

同仁堂係國企，同黨企唔同

華為就係黨企，軍隊背景，軍隊係黨資產

似係

擺得上cctv改編成電視劇既公司（大宅門）
同黨扯唔上關係
你信我都唔信啦

推

乜同仁堂唔係公私合營架咩

而家無分黨企國企啦，全部都有黨委書記控制

笑撚死咩，中國不嬲黨國合一，on99

做得好👏

第二個角度諗 香港無哂中資紅企係咪好事？
黨企國企都同樣不用細分 最好撒番哂去大陸
去上海搞佢老母個垃圾自貿區啦 屌佢老母個老母！
係到啜資源 吸香港人血汗錢之後仲玩控制
激動左小小